ก็ได้|รับ|ข้อความ|ข่มขู่|ทาง|จะ|วาง|กับดัก|เอา|ไว้|เหมือน|ภาพยนตร์|เรื่อง|จาก|เดือน|มิถุนายน|เป็น|เดือน|สิงหาคม|ด้วย|อีก|คน|ด้วย|แนว|คิด|แหวกแนว|แต่|ดู|ยิ่งใหญ่|แบบ|นี้|ต่อ|จาก|ข่าว|ถูก|ขู่|ฆ่า|ที่มา|
ที่|รายงาน|ข่าว|การ|ดี|เลย์|เป็น|คน|แรก|ท่อง|อวกาศ|นอกจากนี้|นักเขียน|ของ|เว็บไซต์|ประกาศ|เลื่อน|วัน|จำหน่าย|ปรากฏ|ว่า|มี|แฟน|เกม|ที่|ไม่|พอใจ|จำนวน|หนึ่ง|ผู้สร้าง|เกม|ผู้สร้าง|เกม|นี้|ด้วย|ลง|สำหรับ|คน|ที่|ไม่|ได้|ติดตาม|ส่ง|คำขู่|ฆ่า|ไป|ยัง|
ส่ง|ผล|ให้|เกม|ถูก|จับตามอง|เป็น|อย่าง|มาก|ครับ|หลัง|ประกาศ|เลื่อน|วัน|วางขาย|เกม|เกม|เกม|เป็น|เกม|แบบ|แต่|เจ้าตัว|ก็|ดูจะ|ขำ|และ|พี|ซี|โดย|บอก|ว่า|สำนักงาน|ของ|โดย|เกม|จะ|สร้าง|จักรวาล|ขนาด|ใหญ่|ขึ้น|มา|ใหม่|หมด|ด้วย|อัล|กอ|ริ|ทึม||Alone|
Alone|
Games|
Games|
Gizmodo|
Hello|
Hello|
Home|
Home|
I|
Jason|
Jason|
Mans|
Mans|
Man||s|
May|
May|
Murray|
Murray|
No|
No|
No|
NoMansSky|
PS|4|
Polygon|
Schreier|
Schreier|
Sean|
Sean|
Sky|
Sky|
Sky|
Twitter|
What|
about|
but|
death|
dont|
from|
games|
generation|
have|
house|
internet|
its|
jasonschreier|
like|
like|
loads|
looks|
now|
of|
on|
open|
pic|.|twitter|.|coma|4|yRcGMbsA|
pillowfort|
procedural|
received|
the|
the|
this|
threats|
to|
video|
week|
world|
worry|
write|
